係時候檢討，究竟運動方向仲可以點？

呢一兩個星期，
大家都無謂呃自己，
人係少左，
而且行動係戰術定戰略，
大家都好似冇左方向，
我覺得係時候檢討下，
尋找不足之處，亦要為運動尋找可延續落去既方法

士氣問題
香港公安難以擊破
所以大家士氣開始低落
不過, 公安只係condom

所以, 文宣上應該針對返啲高官同保皇狗
噚日班香港公安家屬同保安局開會
提出嘅意見真心痴線
如果唔可以令到高官同保皇狗收皮
公安只會更癲

至於勇武手足,
無論佢哋點對保皇狗, 公安, 高官
大家要記住, 點都唔會割席

對家已經熟晒我地玩法
我地每次吹大雞佢地就封站 戒嚴
即刻少左好多人出黎